點解連仔唔ban左慘過返印度？

成日賣廣告

計黎 百里香俾佢燈到收皮

唔知佢下個會係咩廣告